救命 玩ukulele 彈極都彈唔到個G

啲手指灣到最勁都掂到隔離啲線
點解會咁架
指甲都剪清

係咪支結他太細

彈唔到咪彈多一百次，一百次都唔得就一千次

會唔會人因為手指太粗唔會彈到

你隻手指粗唔粗得過the rock?

影黎睇下你點禁

依隻手指好難掂唔到最低條線

練啦

剩係練㩒隻無名指先
確保123線都有聲

Thx 巴打 諗唔明點解隻手指好灣都避唔開
再試吓

你d手指唔夠垂直
即係你d手指係打斜禁弦

你自學定跟人學？ 錯哂咁款

btw 剪指甲先

撳上啲 第二三線之間有得比你偷位

咁都叫剪清指甲